[建議] 在私人大公司做緊嘢嘅朋友，匿名E-mail 發去All Users 叫大家罷工可唔可行

突然諗到呢樣嘢

反正都唔知我係乜水

只不過小弟文筆唔太好

有無文宣組可以draft一份得體啲嘅文，由我們發返出去

從來未試過send e-mail send 俾「All Staff」

急不及待想試了